快必真係冇撚用

九西第三席佢都係要輸
換人好過

梁凱晴

佢都係拍返呢啲廣告算啦

其實你地d港獨狗依加撐返泛民唔覺羞恥嫁咩😅

梁凱晴邊係泛民？
佢就係佢

黃洋達界票害死佢